鳩毛雞…

啱啱喺油塘炸雞店買完炸雞翻屋企食
正打算食第一舊雞嘅時候
我見到咁

剩低啲雞我都唔知食唔食好
啱啱都喺嗰到買完雞嘅人要小心啲

Last but not least, 飲食業嘅朋友去完廁所記得洗手 跪求大家